[叫春][改詞]依然記得公園裡你說分手的那個瞬間

原曲:黃昏

大學都快畢業 思念依舊藏心裡面
想像那個人彷彿就在身邊
實際已離開幾百天
最初時的我們
連未來也都看不見
但是你完全沒有嫌棄半句
約定說一起到永遠

依然記得公園裡你說分手的那個瞬間
那時你明明對我還有著感覺
淚水劃過雙眼 你獨自坐一邊
黃昏漸變黑夜
依然記得公園裡你說分手的那個瞬間
那是最後一次的對你說再見
我不敢再打擾 默默忍著離愁
退出你的世界

一開始我其實
並沒有想到那麼遠
只是想要給你選擇的權利
沒想到從此不再見

依然記得公園裡你說分手的那個瞬間
那時你明明對我還有著感覺
淚水劃過雙眼 你獨自坐一邊
黃昏漸變黑夜
依然記得公園裡你說分手的那個瞬間
那是最後一次的對你說再見
我不敢再打擾 默默忍著離愁
退出你的世界

依然記得公園裡你說分手的那個瞬間
那天之後快三年都沒有再見
你有你的生活 我有我的忙碌
沒有偶然遇見
依然記得熱戀時候最甜蜜的那段時間
跟你的畫面永遠記在心裡面
不強求再遇見 為你未來祈願
過得幸福永遠

.

玩個十連算

其實唔難